聽日邊個唔出黎邊個就係鬼

唔係篤灰唔係分化
我講到咁都係想你哋出黎啫

真係出唔到都唔該ig fb share啲文宣

好驚唔夠人
不過對付暴政 多極都唔夠
所以每一個人都好重要

最好今晚出煲底 我執緊野出去了
煲底見

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

畀啲資料大家發夢時參考

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

巴打你地出去未啊

今晚留守唔到 聽朝起唔到身 但七一遊行點都要嚟

下晏太遲

p

其實兩邊都要人
盡力啦 兄弟爬山

冇錯

聽日吾出去的人 就吾好話自己系香港人

71 打機指南